<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>简单驿站</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2018-05-29T12:03:47.205Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>jiandan22223</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>原来</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/05/29/%E5%8E%9F%E6%9D%A5/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/05/29/原来/</id>
    <published>2018-05-29T12:02:45.000Z</published>
    <updated>2018-05-29T12:03:47.205Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>原来，服饰可以改变，性格可以改变，但是，命运只有靠自己改变。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;原来，服饰可以改变，性格可以改变，但是，命运只有靠自己改变。&lt;/p&gt;

      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>关于学生生涯</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/05/28/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%AD%A6%E7%94%9F%E7%94%9F%E6%B6%AF/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/05/28/关于学生生涯/</id>
    <published>2018-05-28T14:28:16.000Z</published>
    <updated>2018-05-28T14:29:49.029Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>幡然悔悟，回顾整个学生生涯，可以说是非常失败的，从初中升高中的失利开始，注定了整个学生生涯的茫然，无所顾，确实，那次失败<br>给我的心上狠狠了割了一刀，让我变成一个情无所依，心无所放的青年，唯一能安慰的就是自己不断的学习，可是，唯物主义说过，认识<br>是实践产生的，一无所顾的朝着大目标前进的时候却忘记了问问自己的心，到底什么才是自己想要的，高考一过，唯一能够剩下的也就是<br>空虚和那冰冷的分数，无所依恋的后果是自己报自愿的时候毫无主见，唯一能做得就是执行，可是，听到的任务与内心的冲动永远是无法<br>比拟的，上大学耍一年，读一年，却没有睁眼看看社会，看看世界的繁华，每每此时，我都会想起‘百年孤独’这本书，百年的轮回，世<br>世代代，无谓的活着，自私却又不自立，其实，想来人生也就只有几十年，重复父辈的人生是多么无趣，但是，故事的主人往往是不自知<br>的，唯有我们这些读者，通过作者的只言片语，方能明白，然后大声的说一句，‘天哪，他们的一生真的太像了’。希望，在即将结束学<br>生生涯之际，开启社会生活之时，勇于走出内心，好好的拥抱社会，拥抱可爱的人，突然想说，社会是美好的又是残酷的，社会是美好的，<br>美好的人，美好的河山，还有美味的食物，社会也是残酷的，社会上的人还是偏多，资源还是偏少，只有不断的努力才能在这个残酷的社<br>会拥抱美好，就这些，一个即将大学毕业的人的一点小看法，哈哈。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;幡然悔悟，回顾整个学生生涯，可以说是非常失败的，从初中升高中的失利开始，注定了整个学生生涯的茫然，无所顾，确实，那次失败&lt;br&gt;给我的心上狠狠了割了一刀，让我变成一个情无所依，心无所放的青年，唯一能安慰的就是自己不断的学习，可是，唯物主义说过，认识&lt;br&gt;是实践产生的，一无
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>idea</title>
    <link href="http://yoursite.com/2018/05/27/idea/"/>
    <id>http://yoursite.com/2018/05/27/idea/</id>
    <published>2018-05-27T10:10:40.000Z</published>
    <updated>2018-05-27T10:11:18.025Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>写于2018.5.27，关于迷茫生活的看法和意见。<br>这几天忙着写毕设，想想一个月前中期答辩时被怼的场景依然历历在目，可是这一个我的生活并非围绕毕设展开，其中原因很多，<br>但更多的是一种莫名其妙的悔意，后悔没有好好考研，后悔没有好好找工作，后悔找工作的时候三心两意，错过很多机会，但是，<br>我好像每次在后悔以后就不停的看电视剧，沉迷其中，而不去想一个月以后毕设要怎么完成，你看，现在大家完成毕设的人都出<br>去玩耍了，我又开始后悔没有好好做毕设了，所以收起你那无谓无味的想法，好好的走人生的每一步，看剧可以，读书可以，但<br>是要有规划呀，一天天忙忙碌碌却什么事情都没有完成不是更应该值得去反思吗？晚上去网上买几本书，花多少钱没关系，要开<br>始有意识地经营自己，这样才会开心，这样才不会每天每个决定都要后悔，还有，父母老了，不能啃老了，哈哈哈，做自己吧，<br>即使注定每个选择都会是错的，那也走下去吧，这大概就是生活吧！</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;写于2018.5.27，关于迷茫生活的看法和意见。&lt;br&gt;这几天忙着写毕设，想想一个月前中期答辩时被怼的场景依然历历在目，可是这一个我的生活并非围绕毕设展开，其中原因很多，&lt;br&gt;但更多的是一种莫名其妙的悔意，后悔没有好好考研，后悔没有好好找工作，后悔找工作的时候三心两意，
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
